紅磚大學 暑sem car 有無師兄讀過ISE1D01 同埋EIE1D03

EIE1D03 ^
Artificial Intelligence and Science Fiction

ISE1D01
Learning for a Sustainable Future

想reg其中一科但唔知呢兩科workload同grade如何
已經讀哂剔

有無讀過嘅師兄可以分享吓